80後仲可以點搵對象？唉⋯⋯

唔聽網上亂識人
想搵個soulmate做終生伴侶
賜教

公司

可以參加大型活動

唉90後都搵唔到

1. 去示威
2.

興趣班

相睇

仲有好多時間！（同我相比😅）

身份要保密

你男定女先
80後男依家幾好景喎

你話呢？唉⋯⋯所以咪要問點算好囉！

據我所知 80後女
最好係賣獨立可靠唔駛煩
識人場合可以試下去聽啲講座

我覺得自己真係好獨立
不論經濟還是性格
其實都好多朋友
男女都好多
但就真係找不到soulmate
呢個年紀
絕對不想玩玩下
所以唔prefer 網上識人或者交友apps

Anyway
Thanks all for the advices

一分手就可以辭職

你越定型自己要 就越難打開個心去接近新嘅人同事
同時間亦越難畀其他人接近你了解你
soulmate唔係咁易搵 要用時間

而家有好多摩登相睇，當去食吓飯，識吓朋友。去興趣班都得！

講明確點
即係點好？

80尾尾尾 男

拿 你放底電話等人揾你

晏啲同你講 sorry忙緊

即係你要調整心態
唔好咁快閂晒閘

我都唔後生
好多時真係夾嘅伴侶 唔一定一開次就咁夾
而且 要知道你嘅未來伴侶都可能好似你咁諗閂晒閘

所以第一件事真係要調整心態

明白了！我有些朋友認識了超過二十載，我覺得大家心靈契合，有種more than friends less than lovers 既感覺😅

試下畀啲機會新相識嘅人啦

都無新人😂

試下同一啲健談唔封閉嘅朋友聚會
有時真係唔知幾時又咁啱會識到朋友
記得保持開朗心境

感謝

我明

加油
當你放開到心情 成個世界會唔同晒
good luck

教會

識親都有拍拖 都唔知點識

我都係呀

問題係上網識人都係雞

見到最後兩句已經唔想同樓主相處

樓主去算下命，睇下幾時有姻緣好過

有樣就得啦
點都搵人埋單

搵倒人

你都識講 soulmate
唔理你 70 80 90 後呀
一生人會有幾多個 soulmate ?

所以 緣份就係天注定
如果緣份到 , 你喺連登都會遇到啦

點歌畀你

又唔好咁講
有時焦慮嘅時候 會自己封死自己嘅出路
都只係自我保護意識嘅一種

多謝明白！
男同女想法大不同
遇過渣男
唔想再瀨野😭

我都係呀絲打
唉 真係好難搵
好啲嘅男仔都全部有女朋友或者結咗婚了

😔so grey

89?

So funny guy 😂thanks

88 尾尾尾

Lm
80後

我遇過渣女
己對婚姻同感情失去信心

常存盼望
大家努力💪🏻

好年輕者：）

你d回應咁似我個fd 又係話搵soulmate 又係到3字

80後絲單身+1
可以考慮下pm 我wo

男生稍一可取 全已是某君的夫婿或愛侶

樓主加油

28 A0男表示男校+冇上大學
身邊0異性
公司D女太樣衰
成日俾人問係未GAY
心累
好似中上樣,眼角高

連登邊有pm 絲打幾大

你呢 岩岩步入3字頭好老啦

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

80尾男有冇興趣傾下

直接留tg算

講就咁講姐 人家就快三十有三啦

你可以試下參加啲義工
或者參加下興趣班

上下堂/上網識下人

單機啦u

80好頭😆更老

80尾?

80??

我是80頭頭頭😅

加一

你有所謂?我冇所謂
做下朋友冇損失，話不投機隔兩日就唔記得

邊度黎

學下野，上course啲同學，圖書館

日本🇯🇵

喺日本搵返個

80中

I like Thai more 🤣

Still young ......

why?

30幾 唔young la

俾個幾多個男人

Thai people are very kind and nice generally

Younger than me 😂

我85有興趣認識吓嗎？

屌 老人營咩

+1

樓主咁多朋友但冇人介紹男人咩

For6yrs

其實身邊有好多男性朋友
但只限於朋友

你是絲打？如是，可以交流下😅

自我介紹please 😅

係呀我絲
而家真係好難識朋友

可以 tg 交流下嗎？my tg: angeldevil514

80後男👋🏻👋🏻 Single

壯橫肉地style，為人簡單，樂觀，大方，有耐性，任職軟件開發行業，中意悠閒，游水行山bbq

80頭仲未完全絕望

陪養唔到感情???

咁可以介紹下比有需要ge 人

80後女👋🏻圈子細，好難識新朋友

巴? 冇人催咩

巴, 冇乜催, 都知我催唔嚟
你呢？

D親戚催多

點樣可以留tg?

我已盡量避見所有親戚

89年 4年 岩岩分手
放棄愛情呢一個部分算.....

一年總會見幾次既
同班友講冇又唔信

80尾
對上一次亦係唯一一次已經係8年前
已經唔識點同人相處

樓主做邊行?冇男同事?

有！但結曬婚啦
未結個少數
一係太細
一係溝通不能

細嘅完全唔考慮??

圈子細 D FD又無乜FD
工作上又無異性 都唔知點算

細既唔會考慮我！

通病

有冇執下自己個造型呀?
小朋友都會鍾意姐姐架嘛

點解要迎合人者？
其實我鍾意細過自己
因為我思想幼稚
但我超級鍾意文青野
睇書電影中心cafe
正！

非常有道理
唔應該為左其他人而背棄自己
我鍾意行隔離間kubrick睇下CD

接受單身，享受獨處

9成有另一本了

9成偷緊食

未食緊都flirt緊

岩岩中左招

好彩淨flirt 未見

80後男，感到絕望了

88A0點睇

聽人講交友app 真係有機會。我就自知之明，自己打下飛機算。

申利：80尾 窮肥毒柒醜

80尾 dry左好幾年
無慾無求 唔知自己想點

你的樣子如何

80後A0

90後 a0 返工嗰到全部都係阿叔，日日講唔夠10句野

利申：肥毒

出去發夢
隨便執條仔返去

完全明曬

我覺得今時今日唔需要定太多框架比自己
今時今日人同人既距離遠左 除非係你本身圍內朋友 如果唔係好難有third party認識你

80中，交流下....拍了幾年，分手幾個月... 真係難識人...
講真試過app, 也有frds 係成功，不過原來玩app都幾攰，無咩心機係咁答差不多的問題🙈🙈
要有feel 同適合相處的... 真心難

唔知係咪人大咗，要求高咗，也無了粉不顧身的衝動...

Haha 如果你有其他途經，介紹我

靠朋友介成數高d, 朋友細你2年, 前年識到另一半今年結婚

不過, 真心, 要調整下心態, 一黎就soulmate soulmate, 一少少唔岩心水就覺next 真係好難搵到個100% match 既

兩個人要磨合, 要遷就同包容

我鍾意Kubrick 既書
同文學雜誌
好正！

好掛住以前pageone

Congrats ❤️無論如何
一段關係都是要努力維繫

這種人也不用留戀
寧缺勿濫

你都鍾意睇書？☺️鍾意睇戲嗎？

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

咁早嘅?
其實鍾意pageone夠多藝術設計類嘅書啦
電影而家都係主攻各個電影節多，其他時間都好少入戲院

同樣80尾 反而想識朋友多過伴侶
連放假想搵個朋友出去hea下抖下都無

電影節好難買到飛
同埋有時太夜
我呢行要早睡早起
所以都慣左早起身！

中學同學？大學同學？

Pm me

我唔理啦，錯過左就好多時睇唔返，夜一夜都去睇

How

留tg or 留cmb密碼

肥婆？

超級
仲要好樣衰
拜拜👋🏻

樓主今日出唔出去沙田

Lm

How about you??

你兩個岩晒，就約出街試試佢啦

Aggar

唔通幾十歲搵妹妹就唔係不切實際?
做男人講野唔好咁mean
留位比自己同時留下位比人

唔緊要啦
你有你想法
各人不同
那人生就是要找一個思想相近的人呢！
坦白論
找不到也沒關係了

唔明點解d 人雙重標準仲覺得自己講ge 係真理
你認為係咁都可以換個方法講
Mean 到

89年 7年啱啱分手

搵黎做乜
無地方搞野架

那些年你做緊咩

出左，做自己做到嘅表達心意

老雞 不了

睇住live
好傷心
又好擔心

未必，不過女人到而家都無著落真係好有問題

如果唔方便出去都做自己能力範圍嘅事
課金也好

只是昨天剛巧唔去
好可怕

咁男人仲大問題
因為香港明明男多女少

我比父母日日催, 哎要求唔高啊, 都唔知點解。

呢度無PM

我無

男人好易搵，面皮厚識講笑已無得輸

個情況愈黎愈癲

再係咁會死人，好怕咁

無啊, D交友APPS個個都睇相做人, 過到張相呢, 又要口岩傾, 到出埋街食飯, 之後又不了了之, 不停LOOP。

我都係80 後，仲要係拉車邊個隻。
呢個問題，其實真係好難解決。
有d 熟既朋友知你個status , 都會介紹下其他單身俾你識掛

我都係猛車邊80後
心態已係放棄幻想，時間用黎做運動好過，至少一定有回報。

交友app成功率低

我都係, 行山, 游水, 做GYM, 等自己有D野做, 假期無咁悶。

明明之前識到個口岩傾, 佢又覺得我條件OK, 佢出完差去完旅行返來, 所有SOCIAL MEDIA都無反應。我都唔知衰咩, 心好攰好攰。

如果行山跑步都應該好多機會識到。

我90後都放棄了

我只係想認識純真既人

純真⋯⋯難度好高

要求唔高, 但出面好多都係想呃飲呃食, 釣金龜, 哎, 而家個社會做咩?

就算單身都要單身得好看💪🏻

我想有人陪我行運動, 得閒傾下心事, 自己一個好寂寞。

我冇fd 介紹fd 比我識
係咪有d 可以介紹下

冇。
咁如果冇乜朋友介紹，咁唯有參加下d 興趣班，識多d 朋友先。
從自己興趣開始。

最攞命大時大節

pmed

80後，單身over 10年
早幾年高登好多配對post
參加左幾次，每次都配到絲打
好多都傾到下計
有一兩個都約到出左街
我自己覺得啦
出街前係筆試出街後係面試
有兩個本來都有d機會發展不過最後都冇左

去到最後都係搵返real life身邊嘅人
到依家...我下年都結婚lu

講到尾真係緣份
咁啱佢有公事搵我，咁啱佢分左手一段時間，咁啱佢去完旅行俾手信我然後就到我出發去旅行

我漸漸都覺得交友APP有D唔實際，可能朋友介紹仲適合，起碼人地有我基本information，同埋個關係比較牢固D，因為唔想個中間人難做。

唔好笑啦，行動啦！

我唔打算搵對象啦
不過我想識下foodies
同埋呢個咁亂既時間大家要互相幫助一下

利申：絲打 80後

我有興趣
輕輕鬆鬆
我是樓主
可tg me
@crystaltal

me 86 ok?

女人面皮厚識講笑一樣易揾對象

大肥婆一樣得

Pm?

玩過交友app，真係what do I do to waste my time

通常越刻意去搵就越難有

好難有個咁重口味的男人呢

我有幾個fd另一半喺交友app識
就嚟結婚

唔係無，好難得囉

啱呀 所以我佛系 阿彌陀佛

Any contact?

8中揮手區，走出自己comfort zoom識下人

乜原來連登無pm🤨

我諗感情可以陪養嘅，但首先要有朋友

食嘢我啱喎 lm

你返出去la 我唔想攪大佢

開始冇咩朋友lu
政見唔同冇搵,結左婚難約..

Really crazy ……

89在此
就快30了
好害怕

叫自己做做80後 即係80/81/82/83

最近有4個男仔追
但其實我系想結婚
追我果d男仔全部細過我
有無人可以教下我可以點做

預左冇㗎啦
自己唔主動就預定一個人摺埋

花多啲時間係自己嘅興趣算

細過你 我覺得都唔係大問題
係你地了解過程，佢地有無係米想長遠發展？我覺得睇個男仔成唔成熟都緊要

你想食乜野??

tg: hongdonald

我88, TG:hongdonald

政見唔同真係非常難搞

連登

好食嘅嘢 乜都試

我都接受唔到細過自己
岩岩同男朋友分左手 30中女前路汒汒

wait pm is ok

當有拖拍又話多個人係身邊無自由。其實friend with benefits 咪幾好

80後 已經下咗一番功夫執返自己個look
一年前著加大碼死肥仔
操fit到正常著中碼體形
又玩apps Txx Cxx
都仲係好難識人
求教下一步

的確係嫁 真係未必需要再進一步
可能咁大家會舒服d

雖然我有另一半
但係我越大越覺得其實好多嘢真係冇必定
就算有另一半又未必會結婚
結咗婚又未必一定會可以一世
可能中途離婚
見到自己有啲朋友廿到尾嘅時候結婚
結完之後成日都好似患得患失咁
再唔係就係生咗個細路先投訴冇自己生活

好老土咁講真係有又煩冇又煩
最實際都係自己努力裝備自己
搵一個自己會投放好多時間又好鍾意嘅興趣
賺多幾個錢傍身
揀自己鍾意嘅路

搞多次M記 reu啦 diu

88散左年幾,隨緣啦

灰到。。。

街招

小心身體

80 後好男人 都比人私有化哂啦 開口閂口soulmate 會唔會係樓主壓尖仲以為自己係18，22，所以冇對象呢

肥既巴絲下d苦工做吓運動減吓肥先
雖然瘦咗都未必可以出pool
但係賺咗自己身體健康先

正確，同意，自己多佐機會又身體健康Ｄ。

第一碟係魚？
第二碟似沙甸魚炒粉
好唔好味？

各有各想法
唔認同都唔駛詆毀他人
這樣只會顯出你的品格修養仍有進步空間☺️

80 頭頭頭留名

邊度食

@快晴
願意留tg嗎？

唉有幾個有計傾
希望快d 好返

我add你

我自己政見不同都係疏遠多，冇辦法，冇得避

八十尾果d 未洗愁呀？要愁都係我地八十頭愁啦

我80尾

生活圈子細真係好難識...
80後絲+1

有無80後tg谷

係要肉緊d，但未洗灰住喎

基本上一到30你工作已經穩定左，興趣又玩定左，已經社交圈子好窄

大家都忙朋友都唔會點見，見既朋友都結晒婚生晒仔，而係公司又未去到同單身老屎忽同齡

死症

呢個年紀 絕對不想玩玩下

係呢句搞笑 其實幾時都唔會想玩先deserve 有人愛
再者30 is the new 20
唔洗畀咁多大限自己嘅

利申： 80尾 單身

認同

做咩自貼手

we should create a tg group

都想搵 但急唔來

80尾

有冇即係

Yes pls

無

U create la bro

Try try, I don’t know it work or not.

呢個年紀，大部份人都想。
無錯係要積極d，但係一個機會唔得唔洗灰心再努力，
始終緣份既野，要來就來，唔來都強求唔到。

Speed dating?

一齊去野餐, 無懼世事變改

80女如果樣衰應該冇咩機

真 來來去去都唔啱
只有等 不絕望

Useless

女
不樣衰 但冇景
可能大家都上左岸 湊緊仔了

初戀都有兩個仔喇

但係唔好佛系喎，點都揾方法擴闊自己生活圈子。我都有d 後悔從前太佛系
不過我係男仔仲勉強有多少少機會，你地女仔難度係倍增...

得罪講句， app 又唔玩，活動又唔join 下，你想係邊跌個好男人比你

一心諗住玩app比人呃，不如諗下d 人要呃西都搵廿幾歲個啲啦， 我身邊好多fd 都係app 識到另一半仲結埋婚

咩都唔試下只會繼續變老，你仲難搵另一半

試下唔好咁撚高要求囉

冇set 要求

十分羨慕呀，可以4選1

有咩活動介紹吓一個人去又怕odd

呢樣真 唔知點解 識一個有好多好似都想識佢咁

89

交友app玩得多都悶
一開始抱有希望傾下
之後又係咁loop啲重複嘅自介 問題
扮晒好似好幽默嘅問答 但係都唔知講左幾多次
所以玩左排就del晒啲app

工作身邊0異性
因為工時長嘅關係
一來冇時間去應酬識
二來覺得識左都冇時間去維繫
咁啲結晒婚嘅同事又成日同我講
「好羨慕你未結婚 又可以玩又自由」
唉 其實日日返工放工仲玩啲乜
都三十而立要玩係20幾歲個陣 都玩夠顛夠
有時見啲同事朋友比另一半追蹤反而有嘅羨慕

屋企人仲急過我
一時又話介紹邊個邊個嘅女
依家出動到大陸朋友嘅女

成日比人話眼覺高
但係我都係想搵個合眼緣姐

入tg谷

Done 好多人好熱鬧下喎

行山, 潛水同周圍食!

標題個「唉」字好負能量，唔可以咁

我身邊都有朋友因為單身成日又呻又唉，好煩，我做朋友都覺得佢好討厭，何況話要有人中意佢呢，所以首先心態要調節，正面啲，相信緣份未到，好好裝備自己，到你遇到時先想裝備就太遲，保持開心先會感染到人，從而吸引到人

佛系緊wo

覺得攰可以唞一陣，但唔好唞咁耐呀

唔係抖緊
只係順其自然

係咪以前蒲得多玩得多呀

順其自然都可以積極d擴闊下生活圈子，有時可能無心插柳柳成蔭呢

早兩年有做parttime
5天工作 見有時間走左去左weekend parttime
識左個男仔拍左陣拖
過唔到幾個月散左

後來就會諗
點解自己次次拍親都唔長
開始覺得會唔會係自己有問題

再加...其實真係好hurt
我又太易交個心比人
承認所謂順其自然都係自己驚
驚再遇到錯的人 驚再心碎

好啦有d 似藉口 同埋我好似有d 自己打自己

害怕受傷係正常
變咗下一段感情無咁投入

81 成37歲
人生都過咗一半 仲搵乜鬼soulmate 講就好聽 搵到件唔差 對自己好 啱心水咪算囉
邊有咁多soulmate 你搵得嚟半隻都落棺材 一係碟埋心水搵一班老姑婆做朋友過人世 叫做有人陪
又要搵soulmate 又呻搵唔到驚嫁唔出

其實簡單講都係想搵個相處到有共同話題
唔好太神化 SOULMATE 呢個字啦
我又唔覺得想搵呢個人有咩問題
唔通將就對方, 盞第時類積不滿一次爆發
唔明點解呢度D 人成日講野都咁MEAN

講野好聽安慰到人自己又開心
咪鬼成日比負面情緒包圍自己
當幫下自己

嬲

會唔敢行太前
會縮 會推

無人叫你求其執個，
佢都話揾個岩心水既，
可能言詞上直左少少啫
不過人無完人係真既，如果揾到個接受到既就唔好放手啦

無論男同女，有時係要大膽d。
有風險先會有回報，係不變既真理

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

哼唔同你講野喇

sad to hear that.

所以都唔係放棄
慢慢姐

男人80同女人80已經差好遠
男人都仲可以搵到細過自己女仔
但女人又接唔接受到細過自己男仔?

樓上ching講得岩呀,唔玩app唔join活動真係咁易係天到跌個男人俾你咩?!
我自己90頭都已經想結婚 (幸運地仲有得揀)
女人年紀愈大就愈難有得揀
去到咁上下樽頸位,搵到一個睇落唔太差,溝通到
經濟上負擔到,對你又好既其實就去馬啦
蘇眉神交個d就唔好諗咁多啦

揾唔岩可能等，但行動上需要積極

咩叫蘇眉神交?
認真笑左

soulmate = 蘇眉
精神交流 = 神交

agger, 真係唔好嫌三嫌四啦。

想你早啲睇清現實啫

我呀喂

我83年，依幾年搵唔到伴侶就認命了。。。

努力中
先報左之前講GE急救先

學野

行山個d 囉
你要搵仔仔就梗係要join d 仔仔鐘意玩既話
例如運動個d

是銀但啦

出去遊行大把仔

其實我覺得絲打大膽D, 真係唔難WOR

已經好求其，唔係魯芬個類已經OK但。。。

可能命中註定做隻單身狗。。。

你本身條件點先?
高矮肥瘦?

單身狗路過

男人更易搵 有錢真係會有女埋嚟

矮瘦宅

咪又係一樣會驚佢貪錢嚟離婚分身家

要個80後去行山 唔係唔得 難啲囉

有時唔係嫌三嫌四 係冇撚得揀 過唔到自己 點日對夜對

我成日行

細個諗 中學就會有架啦⋯⋯
中學諗 大學就會有架啦⋯⋯
大學諗 出黎做野就有啦⋯⋯
做野諗 屌 仲未有嘅？

行開嘅點同 你叫冇行開嘅行喎

no 埋嚟都要揀
而家係講緊男仔有錢 多好多物質同安全感 有將來 有計劃 嘅感覺 可以成家立室 可以依靠 可以試好多新嘢 變相可以keep住有新鮮感 女人好buy 所以選擇會多好多

因為你未夠有錢 你月入有4皮未

有又唔代表識到..

利申: 個個星期都有去

啱 但你可以慢慢揀 機會自己創造
幾萬條仔 俾你揀 自己搵機會

會去, 天氣冇咁熱+唔係太難GE路線都會去

BTW 上次去大東山, 返到黎坐立不安左成個星期

AGGAR

陌生人有點ODD喎

Um...挨住啦 但啲女唔會知架？
作住喺額頭咩？

頂你個肺 有邊個唔係陌生人開始
唔通喺老母個肚入面已經識

㨂啱 行埋去 俾支水 俾紙巾 搵話題傾下 搞掂啦

兩三年前行過 都係一樣 行完小腿好似唔屬於自己咁

上去冇咩野 落黎行知堆梯級先攞命

有樓梯咪算好, 行山路果D你咪GG?

講到咁 閣下遊行識左好多個？

咁得啦 有個好開始 搵機會 搵多啲有女嘅場合 出席
間唔中滲透下 初相識實會傾傾下問做咩工 到 時條女就會知

講真 落黎嘅話山路好行過梯級

你未行過斜果D, 要坐住落, 有樓梯果D只係BB級數。

咁燥做咩啊頂你

路人行過點撩啊

有行 但我本身有女友

兩個都冷靜pls

唔好咁多藉口 唔辛苦點得世間女

Ummm....ok fine bye

唔係講笑 唔係行開山 做開運動有d底
行一次山 之後肌肉酸痛2-3日

落樓梯 落到懷疑人生
落極都仲有, 仲要好大級
返到黎第二日都仲OK, 第三日先知大獲

講笑啫 咁實有啲機會慢慢行
遊行又唔會快 眼見好多女仔都好關心路人 加油

我好專心叫口號架

冇事喎

個陣為左行到大東山

我早一個月每個星期都行山去練
好彩 最後都完成到

Parallel 做都得嘅 嗌得耐都要休息

咁我可能癲d
平時係跑開步 無行過山
上年突然plan去行富士山

只係臨出發半個月前行過吓青山

我冇準備而去大東山
係咪抵死

我當年無準備行青山腹地.......

冇, 冇專登目及仔

721見啦

加油💪🏻

87都有啲放棄既感覺出現

80中已放棄

交友APP ,比錢果D , 識女友唔係少少錢都比唔到嘛?

我幾個朋友都係交友APP識, 唔靚仔的 , 當然條女都唔係話靚 , 但性格好

👋🏻👋🏻

80中+1

性交apps

soulmate 好難搵bor

行到都算勁
係香港叫數一數二

就係為左大東山 之前行左
青山 嶺南後山 菠蘿山 所以有個底

等個天跌比我

但我老母等唔切 係咁介紹姨媽姑姐親朋好友嘅女

睇黎清係屯門人

唔係 不過都附近啦

有介紹咪算好
我D家人朋友做唔到野GA

80後有幾多財產

唔係唔想人介紹
但老母啲fd同親戚介紹個啲會有壓力

朋友介紹就話姐

所以自己識到就最好啦

Btw 感覺上一講80後比人覺得好似好老咁
話晒都三字頭

好似熱鬧左好多

識唔只一個欣宜級都有男朋友或者結左婚

唔係要你發姣，根本女仔肯畀下反應已可以一路引仔追

若果連主動少少認識下人，關心下人都唔肯

真係無辦法

問點解識唔到人、無人追之前，首先問下自己付出左咩先

無付出自然無回報

PS 多數情況男人已take 左大部分emotional risk, 女仔郁少少就得，相對着數㗎喇

因為之前好多80後未見到個po

721見

我不嬲都覺得呢個世界係唔公平

但係都欣然接受 大家各有利弊

主動真係會差好遠

一直要試下先

行啲易啲開始啦 一開始行難嘅梗係嚇親
港島有啲都唔太難 最出名龍脊 赤柱斜砲頂 風景好靚好開揚 一望無際 有山有樹有水 打卡一流 龍脊 我直頭行到頂唔願走 喺上面打下坐 晒下太陽 吹住風 好撚舒服

龍脊係我LIST度, 但仲未去到, 想問如果大東山係5粒, 龍脊有幾多粒星? (難行)

性格問題, 我真係唔係好識得主動
好慢熱, 成日等人QUE我先

龍脊聽人講好似平地多

唔係啊 你係到都傾到下

大東山係咪出名睇日出 我好似行過一次睇日出 好似差唔多全程都鋪過新路 印象中都唔算難行 係長啲啫 佢3星 龍脊2星左右

又唔算嘅 都要上山 但拉得比較長 無咁斜咁囉

你會唔會淨係答yes no果類先

Hi

咁又唔會, 我而家都唔會淨答yes no la
識落我其實好多口

出名睇芒草啊

識落好多野講
真人就要warm up
或者靠責任感死頂扮快熟

係架！但都會繼續⋯⋯最起碼相處時舒服😌

成日好專心認真做緊野嗰陣
比d女話個樣好惡咁
點算

咁你笑ke ke 咁做野lo

我比你再大一兩年都未棄game，勝利屬於堅持到最後果個。

我完全明真人要warn up
想扮快熟都扮唔到

係啊 但有時有d 情況係尷尬到好誇張
唔知點解係有種使命感覺得要炒返好個氣氛
呢d 位要頂硬上
但好多時比人以為我好外向

絲打好有趣，有使命感要搞氣氛
我唔得架，唔熟的話可以完全唔出聲

呢d場合如果你同d人唔太熟
反而會壯膽d 講野都大聲d
但係同d熟既fd 反而又唔敢點出聲

的確真心佩服

我會唔比呢d事發生，同人唔太熟我應該唔會出現

去旅行住青旅

7月21出黎介紹比係

有時識人慢熱都係慘我響app識人有時唔夠快就夠鐘

一模一樣 打字傾到計，但見面可以開唔到口

對方幾多歲？好似玩緊啲曖昧遊戲咁

咁突然ge 喂

有面無形牆咁囉...
果種尷尬感係有d難頂
加上我d 經驗都唔係太好

係，就算傾到幾熟，見面好似重新認識咁

好慘 一開波關閘由自可

大家咁話，好女仔好多都有男友，我都係80後

80頭 9年 分手三年
半分棄愛情

80中絲打路過揮手

對象soulmate依樣野，呈放棄狀態。
寧願投入二次元。毒絲一枚。

三次元會唔會好啲？

其實你愈想有 反而離愈遠
唔追求又會冇啦啦出現 命黎

我放棄埋人生 日日行屍走肉咁

其實盡量唔好搞公司好啲（我覺得

其實樓主要打開自己心霏 利用網上或交友app 平台，本身呢樣野無咩成本，你預100個得1個正常交友，另外99咪快速刪走囉。好過你一直等。

可能啦，但我一直都冇特別追求，身邊都唔見得有。（過份地順其自然？）

有巴絲話去返興趣班，我番過果啲通常都女多男少，男既仲要多已婚或有女友。

都會灰灰地架。

我都覺 係度食唔好係度屙。

完

灰到谷底 咪冇得輸
當一齊都係灰色 一有彩色 會特別開心愉快

完又完唔晒 仲有屋企人要照顧下

Aggar
一直好落去就話姐

單身係幾自由，幾爽。不過依排開始想拍下拖，不景都三年冇拍

五年計劃 o唔ok?

笑左出聲

我90後絲 單身左好耐
單身既唔介意可以tg一齊傾下計

hard push

今日咁靜GE

push

80頭，半放棄咗

咁快放棄?

圈子細， 朋友多數結咗婚
公司一大班師奶,唉...

姐姐其實有姐姐的好處呀
無妹妹仔咁麻煩但可能你接受唔到細過你既男仔唔陪成熟
加油唔好灰心
同為80後單身路過

識一個89,一個90既女性朋友
都係咁問我有冇荀盤介紹

又話專心做野

你係....?

/block user 世外膠人

Show Blocked User - 世外膠人

沖咖啡 同 整手作仔班 多唔多女？

手作多, 沖咖啡就唔係好清楚

見到一個班整”木”戒指 好似幾得意
起碼自己都有興趣先

我都見呀 仲冇黃銅介指銀介指
但都唔平wo

就係唔見整金屬戒指班
印象中好似睇fb 有個類似訪問
係教人整手工銀戒指 但係私人小班

Dxxble C L?

個自製銀羽毛好有興趣
但係5堂 $25XX
但係又變咗好似為咗去玩咁 本末倒置
到底係為咗識人去興趣班
定係 為興趣班 先順便識人(咁貴可能識唔到添）

我會興趣行先 ， 識到當bonus

你去TIMABLE 睇下? 有好多啊

首先你要係金龜

心急了 30歲先由0 開始

正常 女仔會去玩打鐵咩？

小型金工 女仔玩多過男仔架

係呀 一定多女仔過男仔

89嗰個仲要係A0
但問題係我身邊都冇荀盤好介紹
有單身男仔朋友不過介紹唔落

同問

80尾單身狗路過
生活圈子同職場真係接近無女性
大部份都嬸嬸級, 後生少少既都巳經係有男朋友一係結左婚
識得一個女仔係好女仔黎但feel到FZ左而且劃左界
巳經半放棄左搵人生另一半

咁試吓上吓銀戒堂先 佢話包整到一隻DIY帶走
同自己現成買一隻都差唔多價錢

參加多的義工 急救班有好多單身好男仔

準備去報學

80尾男仔黎講其實好後生囉

4年前同ex散左我都係咁同自己講
但4年過去情況依然無變過
去學野/興趣班果d其實都好難識到人
而且自己興趣又偏個人向

港女 30歲A0 到底係性格定外表問題

呢個女仔有D故事

請問點樣PM

身同感受中
留一留名

同樣80後+電影中心常客
不過近一兩年覺得電影中心都俾人滲透
觀眾質素差左

駿發果間?

我報左日文但無乜女

學識日文去日本溝日本妹啦

係呀
多唔同類型既戲睇

我覺得2樣都有少少
可能樣問題多d
見到佢ig瘋狂post d 正能量相
eg. 行山/做gym/去旅行/同動物玩/食好西
又打哂d正能量caption
但另一方面又同我講好想搵個男朋友
就覺得好奇怪

不過人人都係睇樣行先
寧願單身都唔要樣衰心地好既人

80 後已經變左叔叔同中女

fb 越多垃圾先越 空虛...

我都 80 後呀

男

同問

佢有玩交友app
之前都話有同幾個男仔去到曖昧
不過唔知點解最後會突然間不了了之
好似好慘咁

呢度好多

慘 p.s. 我都係

Fb 用黎接受only, 已經冇放野上去

加油

唔好慘慘聲
會遇到的

發覺唔對路

交友app 用黎呃水吹咋
唔望搵到長遠對象

番工 放工 根本無時間識人

我同佢相處又冇乜問題
性格唔港女又顧家唔好名牌
又有正當職業月薪3-4萬up
完全睇唔透

其實男女之間又點會唔睇樣啊
無外在又點吸引人欣賞你既內在先?
係咪平時生活個圈子太細?
試下參加下興趣班?
雖然我又真係唔知點解上興趣班可以識到另一半
或者叫朋友介紹下啦
交友APP真係唔好亂玩
到時豬又無錢又無人到老點解

佢已經玩cmb架喇喎
聞說係正路d

條仔搵得少 佢唔介意 條仔介意

喊出黎
我條仔不知幾想我搵得多d養埋佢

我都唸住想學下日文

的確有d仔係介意及有一定的壓力

毒撚集中營

其實係 處理得唔好都幾煩

20頭好難溝通嫁 差十年以上就好難搞

我都想問
男仔你咪好介意女仔高人工過佢？

一dd 有人真係好介意
我無所謂

如果係相差一倍？

一萬對兩萬同兩萬對四萬已經唔同喎

你岩！咁我明啦😭

講得出soulmate證明你戀愛經驗冇乜, 雖然80後但愛情方面諗嘢仲成個中學生咁..

又未必個個人都在意既，你比少少暗示呢方面唔在乎應該ok既。
大佬，搵得錢多有罪咩...

3萬 vs 6萬
100萬 vs 200萬
後者應該冇乜所謂

100萬 vs 200萬
呢D已經唔當錢係錢啦

我接觸過嗰啲男人其實都唔會介意, 反而覺得女方有收入仲好啲
但我講嗰啲男人本身都起碼3,4萬一個月
我諗如果係得萬零嗰啲男人可能介意嘅機會大啲

反而係女人生活習慣先係重點
如果搵3,4萬, 成日用靚嘢用名牌
或者食飯食貴嘅閒閒地百幾二百蚊一餐
weekend 行商場洗錢, 放假去旅行都shopping為主
呢啲生活態度先係趕客

咁呢D活響唔同世界就梗係connect唔到啦

香港好多女人都係活喺嗰個世界

問一問有咩興趣: 行街睇韓劇食好西
人生有咩目標: 冇㗎
唔識煮飯唔識家務,任何生活技能乜都唔識

嘩！不得了
那以你既高見
點樣先係尋覓伴侶既成熟思維呢？
請賜教

呢D唔洗做家務，都係諗住比錢解決架啦
係我地呢D窮撚先要識晒風火水電煤咩都自己黎

其實唔好講笑
真係識煮飯開洗衣機
都未必個個識了

過份美化一段關係, 以為只係風花雪月談情說愛
講到尾兩個人可以一齊由拍拖到入棺材
最重要係睇價值觀夾唔夾, 生活模式相唔相處到
唔係去搵個精神上完美配合嘅soulmate

都話比錢解決，請傭人

徐子淇咁咪話唔洗識都得囉
唔係嘅話呢啲嘢生活技能嚟
請個姐姐,姐姐星期日都會放假啦, 仲要成日突然大肚要辭職返去生仔

我一直都係講緊價值觀！
唔止係形而下的物質層
而是精神上的交流
和共同面對逆境時的態度

這是我所言的soulmate
但無論如何
每個人都有權選擇
不應將自己一套強行量度於別人身上
因為這也是另類幼稚！

啱嘅
咁你咪繼續用同一套方法去做等待成功嘅一日
理得我呢啲外人點睇

btw咁開post問可以點搵對像做乜?

跟住咪響BK 出post屌

你既意見是單純意見？還是侮辱？
你自己最清楚呢！

樓主是咪改太多人add左tg id

其實搵另一半不外乎首先擴闊圈子㗎啦
玩APP識, 上興趣班, 返工, 做義工, 朋友PARTY
咁呢啲做齊都遇唔到, 就可以諗下係咪其他因素影響
外表喜好性格談吐
咁如果覺得自己本身好掂唔洗改變
咪繼續用返同一個方法期待有唔同結果
都係個人選擇

我都幾肯定一個3X歲嘅女人識男人話想搵soulmate
應該會嚇走一大半30以上嘅男人
你覺得係侮辱, 定係不願接受事實?

我見樓主你講到自己文學修養咁好咁文青
想搵返同類其實好簡單啫
Join下啲book club
再唔係去讀返個literature degree
去字花做下義工
實識到人㗎喎

但香港係文化沙漠....
岩樓主既類型應該買少見少
依家好少似三毛荷西既組合
個人意見不喜勿插

明白你的困境 呢個年紀唔係結左婚就係玩既心態 仲要岩價值觀係好難的事 但結婚係一生一世 唔係講玩 錯手可以影響人一生 我自已都明白呢個道理 係愛情上 最會揀最岩自已 寧願寧缺勿濫 揀個唔岩過下半生 只會添煩惱

知己已經難求，soulmate 更加唔易
交友app都只係其中一種途徑，毋須太抗拒，帶眼識人就得

樓主，我明白你心目中對對象有某啲要求，但如果一開始對方感覺太過嚴肅，會有啲驚

This piece of advice is super positive
Thank you and sorry for my ride

Sorry for my RUDE

What do you mean??

Thank you
Good idea too

少人like
但都仲有人like ❤️

Share the same feeling
Super thanks

Thank you
I will try 😊

Actually I am not serious
But just have some “protection sense” in meeting strangers

In fact . I have many many friends
Even male
Some of them are “nice” to me
But I don’t think we can be a couple
So I refused

Still longing for the appropriate one.

Thank you for your advice

Good Luck
防衛心態男女都一定有，睇你會唔會控制到唔好表現出黎
就我自己黎講，去到而家搵另一半，價值觀接近，明白對方諗乜係好重要，畢竟會想係長遠伴侶

防人之心不可無，邊度識人都可以係騙子。同方法無關。希望你可以好快揾到你如意郎君

我是其一

我身邊都有一眾同好，可能真係臭味相投😂

其實唔少
所以咪話去讀個文學degree, 咁自然就係識返嗰類同學
係嗰類人自然埋到堆

我唔係好信三毛寫嗰啲嘢係真

作家作家作架嘛
所以樓主唔洗驚，仲有大把market

大把文學人又唔代表大把market嘅
我識親嗰啲都好picky
未必係外在條件上，通常係口味上
大部分呢類情侶都文學造詣差不多level
唔係講幾本書名講自己係文青可以蒙混過關
同埋邊有真嘅文學人會以文青自居㗎？

口味同最尾果句不能同意更多
我有時覺得文青兩隻字

80前70尾，點算

其實係樓主諗法太離地 完全就係無或者少拍拖既人既諗法

要求高既人永遠都係自己承受返個後果的

樓主都係諗清楚自己既所有要求係咪真係唔可以取捨啦

真，搞文藝野嘅都唔想比人標籤文青

太直接一陣又話我侮辱佢
你明我想講乜
物以類聚
聚唔到就知乜事啦

開個POST叫人指教但跟住話自己有選擇權

我好BUY選擇權呢樣嘢
當一個人選擇離地咁咪得返離地個結果
其實冇問題，只係唔好揀完又怪人地同佢諗嘢唔一樣唔揀佢，瀨地硬

要求高都唔係問題，最緊要提升返自己去嗰個層次
所以如果自問追求文學修養/ 鍾意研究電影藝術whatever
提升返自己去嗰個層次，自然遇到同一類人

鍾意高富帥都唔係問題，自己個層次去返高富帥鍾意嗰類咁咪得
你唔會話徐子淇鍾意有錢佬要求高㗎嘛係咪？

冇事ge
男人30歲先係起點

今日去左撐警集會又食左幾條人妻啦

恭喜晒喎

加把勁囉！有咩辦法啫

單身方為上品 港女專享單身禮遇

90頭開始急
依然未明白係邊度食唔可以係邊度痾
想係公司搵對象

我覺得如果明白個後果會係幾咁嚴重都冇話唔得嘅

明白到脫離comfort zone既重要性
但始終生活中最常接觸既係同事
有時對異性同事有好感在所難免
自己同某幾個異性同事都算做到朋友
但同自己鍾意果個好似有d距離感

有距離感，係咪心理作用咋?

加油呀巴打! 我完全明白你個諗法!
不過我覺得就係你顧慮太多先會過份理性去考慮你地嘅關係或者所謂嘅距離，變相好難正常表現自己

好老實 淨係祝福同俾「正能量」樓主有咩咁困難？

我諗幾個人係樓主言談間睇得出係對愛情有些少唔實際 呢d野呃細路就得 但呢到答得佢既個個都有返咁上下年齡 睇人都睇得唔少 就隱藏唔到了

年齡唔細 我諗我話佢重有好多機會既話佢自己都唔會信啦係咪？

既然目標為本 就隨時要有退讓既覺悟

所見略同
做毒L 先最無拘無束

有時又唔需要太過介意人地諗法 講真你結婚又唔係人地結婚 搵唔到soulmate 就算就咁一世又如何?唔係為結而結

yay
加油！ 我相信上天會有最好嘅安排畀樓主㗎
總有一日會有個人識欣賞你